% Isto é um exemplo de Folha de aprovação, elemento obrigatório da NBR
% 14724/2011 (seção 4.2.1.3). Você pode utilizar este modelo até a aprovação
% do trabalho. Após isso, substitua todo o conteúdo deste arquivo por uma
% imagem da página assinada pela banca com o comando abaixo:
%
% \includepdf{folhadeaprovacao_final.pdf}
%

\setlength{\ABNTEXsignwidth}{11cm}      %tamanho do espaço para assinatura
\setlength{\ABNTEXsignthickness}{1pt}   %espessura da linha para assinatura
\setlength{\ABNTEXsignskip}{1.5cm}      %espaço entre assinaturas

\begin{folhadeaprovacao}

    \begin{center}
        \large FOLHA DE APROVAÇÃO
    
        \vfill
    
        \normalsize\MakeUppercase{\imprimirautor}

        \vfill

        \ABNTEXchapterfont\bfseries\Large\imprimirtitulo\normalfont

        \vfill
    \end{center}
     
    \begin{flushleft}
        \imprimirpreambulo
    \end{flushleft}
                
    \vfill
    \vfill
                
    \begin{center}
        BANCA EXAMINADORA
    \end{center}

    \assinatura{
        \textbf{\imprimirorientador}
        \\
        Universidade Estadual de Maringá -- DIN/UEM
    }

    \assinatura{
        \textbf{Prof. Dr. Professor}
        \\
        Local
    }
    
    \assinatura{
        \textbf{Prof. Dr. Professor}
        \\
        Local
    }
    
    %\assinatura{\textbf{Professor} \\ Convidado 3}
    %\assinatura{\textbf{Professor} \\ Convidado 4}
     
    \vfill
    \vfill  
            
    \begin{flushleft}
        Aprovada em: 01 de Abril de 2014.
        
        Local da defesa: Sala 101, Bloco C-56, campus da Universidade Estadual de Maringá.
    \end{flushleft}
    
\end{folhadeaprovacao}